 sem prejuízo da progressividade no tempo a que se refere o artigo cento e oitenta e dois parágrafo quarto inciso dois o imposto previsto no inciso um poderá dois pontos inciso um ser progressivo em razão do valor do imóvel e inciso dois ter alíquotas diferentes de acordo com a localização e o uso do imóvel parágrafo segundo o imposto previsto no inciso dois dois pontos  